全城中伏!!!! 今天新聞鋪天蓋地全是汽油彈事件

大家熱烈討論成功幫手轉移修例視線，全城焦點去咗汽油彈度……立法會秘書處越權，聲討陳維安聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!